我係朱經緯，我有嘢講

橙

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

走得太前

朱sir走得太前
依家見到自己d夥計亂鳩咁打都冇事

朱蛇自嘆生不逢時

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

Push

仲有暗角七警

留名

豬sir就好似天琦一樣
走得太前

剩返五個喳而家
司法獨立 法治之都

生不逢時呀，豬蛇

梁錦松廿幾萬都要落台啦

689 5000萬都做到尾

朱SIR心諗, 早知我個日都full gear遮樣, 唔show number啦, 依家蝕底曬啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

早知就戴返個防暴頭盔再唔show委任證啦

朱蛇同巴打個名當年都走得太前

生不逢時
世界欠佢一個交代

GG, 香港警隊欠了朱經緯

支持成立獨立調查委員會

長俸都無撚埋

朱蛇:
「我出嚟轉做污點證人, 指證而家晚晚出嚟扑人嘅手足, 其中有幾條係我d𡃁, 咁我條罪有冇得打得甩先?」

生不逢時

屌宜家係日撚日，百鳩幾個朱經緯係街

今日睇返佢真係好輕手

佢仲要唔係打頭
5年前既黑警放係今日變白警
垃圾警隊解散算啦

朱蛇扑得太早

個票數撚會係真架咩
btw 係咪淨係香港人可以投？

朱sir都要坐 有朝一日會到你哋
我屌你老母死黑警
721 唔見人
831打死人

警界陳巧文

生不逢時！

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

正解

支持朱sir 出黎講返兩句

佢都算斯文

係咁架喇
如果你係武士時代出身要切腹添

朱sir都好吹奏？
有比佢更黑既警唔代表佢係白警

朱蛇 幾時出黎遊行抗議點解得你一舍善司級要受靶

警界天琦

你閱讀理解U左?

朱sir好慘

希望朱蛇大義滅親

人地話手臂伸延, 個個笑鳩佢
佢個標準今日係叫做白警已經

朱蛇算有良心
家下唔見血, 唔斷骨交唔到差

暗角七警都係

被人當condom

以前都要匿埋打 都要坐
呢家明目張膽 幾個鏡頭影住都照砌 都可以無事

抵撚死

還朱sir一個公道！
成立獨立調查委員會
黑警應該人人平等先岩！

朱sir 呢排睇到d差佬亂扑人，扑到爆曬缸都無事，會唔會dum 曬春

登你唔抵

diu

起番過朱桐像

diu係咁易拍兩野都要坐，沒諗過佢都會變白，世風日下囉

個MK仔搞到朱蛇提早退休

遮哂樣打分分鐘家陣做緊acp

依個真🤦‍♂️

朱sir應該係全港唯一一個 最支持成立獨立委員會既良心警

強烈要求警隊還朱sir一個公道
捉曬其他黑警陪朱sir一齊坐監

沒有得你的允許~我一棍毆落去~
順手拉你陰暗一角~大家兜棍毆落去~

睇得出佢真係錫住打

沖出黎柒

正確答案

香港法治已死

朱蛇快啲篤灰
冇理由淨係罰你一個㗎

冒警犯法嫁...唔好意思唔記得咗你唔係警察

朱蛇走前左5年

朱sir釋放左狗隊既魔性

好快冚家團聚

CONDOM仔

無佢邊有而家嘅暴警

推。

你侮辱天琦？？

今日開始正名:
"新屋嶺慘劇"

勿忘新屋嶺慘劇

走前香港四年

好官朱蛇

如果呢個標準幾百個警察要坐監

俾人打過嘅手足 你地真係可以投訴㗎！！！

釋放朱經緯

點解佢隔離嗰個都有打，冇事既?

千古奇冤，六月飛霜。

佢好D定鳩硬蛇?